cc台大佬蔣仔終於反攻連登五毛

小心佢帶隊桶你屎眼

等睇蔣囝大戰思覺脫

支持牙蔣帶埋芝麻街班老友反攻連登

而家改左 個個都慕光五毛

一陣聯手佔領波台就仆街

仲有勇仔
cc台3大on9

蔣狗 勇狗 思覺狗

🤦‍♂️

又話五月？

好咯 連登終於光復

三為一體

變晒同學仔

有冇lin